坐地鐵俾人屌唔讓座你地會點答？

剛剛發生我身上面
帶住耳塞聽歌
無喇喇一個女人指住我地一排幾個後生
：如果我係你老豆老母真係唔想認你
有老人家唔讓座 仲要有講有笑
駁左幾句已經覺得好憨鳩
仲要加句香港淪陷
香港淪陷佢地啲上一代無份造成咩

幾時香港連位都唔俾坐 我以為唔好打關愛座主意已經無死

你地會點答啲死廢老

直接屌柒佢老母個冚家鏟咪得囉，講咁多把撚咩

有位坐係我本事 點解要讓
屌你老母🖕🏻

影佢上連登

唔叫坐緊關愛座讓？
我比錢買飛就有權坐架啦。

位就唔讓架啦

一係你做我大脾囉

坐

比返我份車費咪比你坐囉
你老豆老母就係唔想睇你係街發癲趁地淋左啦

讓座真係被神化得好緊要

依家啲人真係乞兒黎
一定要人讓座
唔知醜
阿婆都行得快過你如果見有空位
細佬仔都撞開你

唔讓座犯法呀？
叫差人拉我呀笨

唔出聲，由佢自己嘈

隔離有個男仔羅住兩箱野坐緊關愛座
佢仲要加句：你羅住兩箱野 你有想讓 我唔怪你
幾撚時到佢去決定邊個岩邊個錯 好痴線啲廢老

佢話我r爛面鬧你地都無所謂
我答左句 其實你依家咁樣個個望住都真係幾肉酸

同佢講 如果你係我老母我都唔想認你

想有位坐去總站搭囉
想有位去搭小巴囉
搭得地鐵就係唔一定有位坐咖啦

有時遇著啲態度好差既廢老 真係難聽啲想講句
趁你仲企到企多幾年啦 就快無得企咖啦你

求相認
坐我隔離位巴打我見你攞住兩大箱桃
我好想問你係咪royal級
毒撚怕醜唔敢問

攞
嗰兩箱嘢坐緊關愛座？
唔可以擺地下㗎咩
要問咪問坐關愛座嘅囉
幾時到佢決定

讓座呢D野係由心而發,冇得迫

BTW,你可以咁答:
位呢D不嬲都係先到先得,
唔企得唔等得去搭的士囉

呢招掂
煩鳩死佢地

悟空你又曳曳喇

冇理由你愛我唔比你
你唔愛我塞比你
大家講通理嫁嘛

上次我都試過 坐巴士 去到有個站 有個女人抱住個細路上車 仲用緊”咩”帶個d 關愛座坐左人 佢企係度 我坐關愛座後面 之後再後面有人讓位比佢 跟住有人話 依家d後生 見到人地有大有細都唔讓 係度係咁講 我都幾firm 佢講緊我 因為關愛座個2個都係年紀大d 我咁岩坐關愛後面
跟住我忍唔撚住講左幾句
星期日 好地地夜晚晚10點幾11點仲帶個細路出街呀？去完玩成日依家搭巴士番屋企無位坐係度發爛炸 要有位坐搭的士呀嘛 之後無人出聲